老老豆豆, 貼八國聯軍係唔係自己人?

藍屍跟撚本唔想八國聯軍, 會想八國聯軍SM共產黨既真係得自己友
似自己人貼多過藍屍貼

自己友會貼呢段
後清末年，朝廷腐敗，拳匪亂打平民和洋使節，八國聯軍炮轟後清戰艦，岸上民眾鼓掌歡呼。聯軍不知何故，問翻譯，翻譯曰：國不知有民，民亦不知有國

自己決定

貼還貼，可唔可以搞清楚咩旗先